# Git Workshop

1. Maak een branch aan
2. Voeg een bestand toe
3. Push de branch naar de server
4. Maak een Merge Request aan
5. Review door iemand anders
6. (optioneel comments verwerken en opnieuw review)
7. Mergen!
